同情盧偉聰？721、831、新屋嶺、中大、理大？

盧偉聰一家在美國。
11人制裁名單，只有一人沒有任何官職在身。退休大半年的盧偉聰，手持每月豐厚退休金，投奔美國懷抱，與留學美國的24歲兒子團聚。
人類總是善忘，有人開始同情這位前一哥。其實反修例運動，頭半年時間是由他主導鎮壓。
721、831、新屋嶺、中大，甚至理大，他參與其中，有份將黑寫成白。
拍拍籮袖，遠離是非，飛到自由國度，食兩家茶禮，世上有這麼便宜的事？
他不受3萬散仔歡迎，是首位沒人替他歡送的一哥。
他不受13億人歡迎，全家被視為漢奸看待。
他也不受香港人歡迎，因為他要為自己做過的事，奶過的共負責。
最慘的，是沒有人替他寫「拿石頭砸自己的腳」、「不會得逞」聲明。

有人開始同情這位前一哥

Stockholm Syndrome dumb fuck

明眼人都知係時任二佬話事嘅啦
不過無一個無磨菇，3萬thx

直接拉佢去坐監，凍結資產

共犯既野
唔制止咪即係一樣

黑警沒有一個是蘑菇的

同情佢老母呀，無一個係無辜既

制裁曱甴集團

食屎啦，邊撚個同情佢？

同情個屁
屌永遠都唔會忘記佢做嘅嘢

盧萎聰：警員近距離開槍射殺示威者是合理合法

唔需要話邊個衰啲
總之全部理應被視為同一個群體，接受一樣嚴重程度嘅制裁

其實佢係衰收尾，如果唔延長退休，依家就真係開開心心喺美國生活快樂

佢喺美國就即刻禁出境拉鳩佢啦
爆料保平安

補圖 本來2018年11月退休